# no mundo ideal de lula...

DA SILVA: Deixa eu lhe falar uma coisa, porque eu penso que o ideal no mundo, 
o que seria ideal, era que você tivesse uma imprensa altamente democrática, 
que tivesse sua opinião política e ela fosse expressa num editorial, mas que 
fosse muito, muito fiel aos fatos. Que não tivesse versão, tivesse os fatos.

###### décimo primeiro dia da carbono 14